En, kortom, wat vind je van de stijl van mijn vrouw schrijven?
- delicaat - mals - echt vrouwelijk - nietwaar?"
"Je vrouw!
- De brief lag in je eigen handschrift."
"Ja, maar ik had alleen de eer om zulke zinnen netjes te kopiëren Ik schaamde me om mijn naam te geven.
